有無人同我一樣係異性絕緣體但同性就好多朋友？

屌你老母 我想平衡返小小啊
有咩方法可以識多d異性啊

係 同同性好易識到 異性完全冇

轉唔轉gay 都一樣架啦

莫講話女朋友
連女性朋友都冇

女人有咩活動

如果只可以揀
“100%異性朋友，0%同性朋友”
“0%異性朋友，100%同性朋友”
樓主會點揀？

2舊都係屎 不過我會簡前者

you choose your life

This

我同樓主差唔多
都係無乜異性朋友(加上係毒撚)
但我會揀後者
雖然平時講野串串貢
講d野又仆街
但當我有野要佢地幫手
佢地都會幫我
嗰吓真係好感動